（學術）有沒有想過早上開始作戰，抗爭，示威？

現在夏天 太陽晒

知道大家都辛苦
但是克警會更辛苦
重裝備 太陽曬
速龍跑多幾下都無氣
負擔極重

視野 都會更清楚
減少被拉風險

沒太陽就收隊

擺工 地鐵也是早上到中午最重要

政府運作也是早上開始（平日）

星期六日 影響完後
晚上需要時間清潔路面

大家都係唔使去街

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

如果早上 集結多幾次

克警就要半夜開始 準備
集合 成本比晚上清場多

搵車坐都煩

現在暑假 同夏天
優勢期過左
就好難再有

有黑警中暑
重裝備 早上開始企

有多黑警會頂唔順？

跑步都跑唔到幾步